---
layout: page
title: Материалы с сайта specialist.ru
permalink: /courses/specialist-ru/
---


# Материалы с сайта specialist.ru

<br/>


### Специалист JavaScript. Уровень 3б. AJAX. Разработка веб - приложений для Web 2.0


<br/>

### Специалист | JavaScript. Уровень 3. Knockout.js (2015) PCRec

